其實我一直都係到 只係你睇唔到我

我愛你 但你唔鍾意 that's all

今日忍住咗成日

啲同事都問我係咪唔舒服 洗唔洗早退

終於喊咗 谷咗成 五日